msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: efb-qq-slave\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-02-15 20:05+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2020-09-07 08:49\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: efb-qq-slave\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 345983\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /master/efb_qq_slave/Clients/CoolQ/locale/default.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 226\n"

#: CoolQ.py:130
msgid "System Notification"
msgstr "系統通知"

#: CoolQ.py:167
msgid "\\u2139 Group Member Increase Event"
msgstr "\\u2139 群員退出"

#: CoolQ.py:169
#, python-brace-format
msgid "{nickname}({context[user_id]}) joined the group({group_name}) via invitation"
msgstr "{nickname}({context[user_id]}) 透過邀請加入群組({group_name})"

#: CoolQ.py:171
#, python-brace-format
msgid "{nickname}({context[user_id]}) joined the group({group_name})"
msgstr "{nickname}({context[user_id]}) 加入了群組({group_name})"

#: CoolQ.py:186
msgid "\\u2139 Group Member Decrease Event"
msgstr "\\u2139 群員退出群組"

#: CoolQ.py:193
msgid "You've been kicked from the group({})"
msgstr "您已被移出群組({})"

#: CoolQ.py:196
#, python-brace-format
msgid "{nickname}({context[user_id]}) quited the group({group_name})"
msgstr "{nickname}({context[user_id]}) 退出了群組({group_name})"

#: CoolQ.py:198
#, python-brace-format
msgid "{nickname}({context[user_id]}) was kicked from the group({group_name})"
msgstr "{nickname}({context[user_id]}) 从群組({group_name}) 中被踢出"

#: CoolQ.py:207
msgid "\\u2139 Group File Upload Event"
msgstr "\\u2139 文件檔上傳事件"

#: CoolQ.py:214
#, python-brace-format
msgid "File ID: {file[id]}\n"
"Filename: {file[name]}\n"
"File size: {file[size]}"
msgstr "文件檔 id: {file[id]}\n"
"檔案名: {file[name]}\n"
"檔案大小: {file[size]}"

#: CoolQ.py:221
#, python-brace-format
msgid "{member_card}({context[user_id]}) uploaded a file to group({group_name})\n"
msgstr "{member_card}({context[user_id]}) 上傳文件檔到群組 ({group_name})\n"

#: CoolQ.py:246
msgid "\\u2139 New Friend Event"
msgstr "\\u2139 新好友"

#: CoolQ.py:248
#, python-brace-format
msgid "{nickname}({context[user_id]}) has become your friend!"
msgstr "{nickname}({context[user_id]}) 已成為您的朋友!"

#: CoolQ.py:257
msgid "\\u2139 New Friend Request"
msgstr "\\u2139 新好友請求"

#: CoolQ.py:259
#, python-brace-format
msgid "{nickname}({context[user_id]}) wants to be your friend!\n"
"Here is the verification comment:\n"
"{context[comment]}"
msgstr "{nickname}({context[user_id]}) 想成為您的朋友!\n"
"以下是驗證訊息:\n"
"{context[comment]}"

#: CoolQ.py:266
msgid "Accept"
msgstr "同意"

#: CoolQ.py:271
msgid "Decline"
msgstr "拒絕"

#: CoolQ.py:289
msgid "Restart CoolQ Client"
msgstr "重新啓動 酷Q 用戶端"

#: CoolQ.py:290
#, python-brace-format
msgid "Force CoolQ to restart\n"
"Usage: {function_name} [-l] [-c] [-e]\n"
"    -l: Restart and clean log\n"
"    -c: Restart and clean cache\n"
"    -e: Restart and clean event\n"
msgstr "強制命令 酷Q 重啓\n"
"用法：{function_name} [-l] [-c] [-e]\n"
"    -l: 重新啓動并清除日誌\n"
"    -c: 重新啓動并清除快取\n"
"    -e: 重新啓動并清除事件\n"

#: CoolQ.py:309
msgid "Unknown parameter: {}."
msgstr "未知參數: {} 。"

#: CoolQ.py:317
msgid "Check CoolQ Status"
msgstr "檢查 酷Q 運行狀態"

#: CoolQ.py:318
#, python-brace-format
msgid "Force efb-qq-slave to refresh status from CoolQ Client.\n"
"Usage: {function_name}"
msgstr "強制命令 efb-qq-slave 來自 酷Q 客戶端刷新狀態\n"
"用法: {function_name}"

#: CoolQ.py:354
msgid "Failed to retrieve the friend list.\n"
"Only groups are shown."
msgstr "檢索好友清單失敗。\n"
"僅顯示群組。"

#: CoolQ.py:403
msgid "Failed to recall the message!\n"
"This message may have already expired."
msgstr "未能撤回該消息!\n"
"此消息可能已經過期。"

#: CoolQ.py:430
msgid "Failed to upload the image to sm.ms! Return Msg: "
msgstr "上傳圖片到 sm.ms 失敗！錯誤消息： "

#: CoolQ.py:498
msgid "Unable to connect to CoolQ Client!Error Message:\n"
"{}"
msgstr "無法連接到 CoolQ 用戶端！錯誤訊息：\n"
"{}"

#: CoolQ.py:501
msgid "CoolQ HTTP API encountered an error!\n"
"Status Code:{} Return Code:{}"
msgstr "CoolQ HTTP API 遇到錯誤！\n"
"狀態代碼：{} 返回代碼：{}"

#: CoolQ.py:516
msgid "CoolQ Client isn't working correctly!"
msgstr "酷Q 用戶端無法正常工作!"

#: CoolQ.py:526
msgid "Your status is offline.\n"
"You may try login with /0_login"
msgstr "您的 酷Q 帳號現處於離線狀態\n"
"您可以嘗試使用 /0_login 命令登錄"

#: CoolQ.py:538
msgid "We're unable to communicate with CoolQ Client.\n"
"Please check the connection and credentials provided.\n"
"{}"
msgstr "無法與 酷Q 用戶端通信。\n"
"請檢查連接以及所提供的連接憑據\n"
" {}"

#: CoolQ.py:547
msgid "CoolQ is running in abnormal status.\n"
"You may need to relogin your account or have a check in CoolQ Client.\n"
msgstr "酷Q 處於異常狀態。\n"
"您可能需要在 酷Q 用戶端中重新登錄您的 QQ 賬戶。\n"

#: CoolQ.py:557
msgid "We don't know why, but status check failed.\n"
"Please enable debug mode and consult the log for more details."
msgstr "出於未知原因，登錄狀態檢查失敗。\n"
"請啓用調試模式，并查閱日誌以獲得更多詳細訊息。"

#: CoolQ.py:574
msgid "CoolQ Alert"
msgstr "酷Q 警告"

#: CoolQ.py:598
msgid "Errors occurred when updating contacts: "
msgstr "更新好友列表時發生錯誤： "

#: CoolQ.py:612
msgid "Failed to obtain friend remark name"
msgstr "無法獲取好友備註名稱"

#: CoolQ.py:664
msgid "You can only recall your own messages."
msgstr "您只能撤回您自己的消息。"

#: CoolQ.py:670
msgid "Failed to recall the message. This message may have already expired."
msgstr "未能撤回該消息!\n"
"此消息可能已經過期。"

#: CoolQ.py:680
msgid "Your cookie of CoolQ Client seems to be expired. Although it will not affect the normal functioning of sending/receiving messages, however, you may encounter issues like failing to retrieve friend list. Please consult https://github.com/milkice233/efb-qq-slave/wiki/Workaround-for-expired-cookies-of-CoolQ for solutions."
msgstr "酷Q 用戶端的 cookie 似乎已過期。雖然這不會影響訊息的發送/接收，但您可能會遇到無法獲取好友列表等問題。有關解決方案，请參閱 https://github.com/milkice233/efb-qq-slave/wiki/Workaround-for-expired-cookies-of-CoolQ 。"

#: CoolQ.py:694
msgid "Failed to process request! Error Message:\n"
msgstr "處理請求失敗！錯誤訊息：\n"

#: CoolQ.py:701
msgid "[Download] "
msgstr "[檔案下載] "

#: MsgDecorator.py:57
msgid "[Image Source missing]"
msgstr "[圖片 Url 丟失]"

#: MsgDecorator.py:63
msgid "[Download image failed, please check on your QQ client]"
msgstr "[下載圖片失敗，請在 QQ 用戶端上察看]"

#: MsgDecorator.py:77
msgid "[Voice Message] Please check it on your QQ"
msgstr "[語音訊息] 請在 QQ 用戶端上察看"

#: MsgDecorator.py:103
msgid "[Your friend shakes you!]"
msgstr "[你的好友抖了下你!]"

#: MsgDecorator.py:111
msgid "Chat Recommendation Received\n"
"ID: {}\n"
"Type: {}"
msgstr "收到聊天推薦\n"
"id:{}\n"
"類型: {}"

#: MsgDecorator.py:121
msgid "[Here comes the BigFace Emoji, please check it on your phone]"
msgstr "[大表情] 請在 QQ 用戶端上察看"

#: MsgDecorator.py:129
msgid "at {}"
msgstr "在 {}"

#: MsgDecorator.py:129
msgid "at Unknown Place"
msgstr "在 未知地點"

#: MsgDecorator.py:130
msgid "with title {}"
msgstr "，標題爲 {}"

#: MsgDecorator.py:133
#, python-brace-format
msgid "signed in {location} {title}"
msgstr "{location} 簽到 {title}"

#: MsgDecorator.py:140
msgid "[Here comes the Rich Text, dumping...] \n"
msgstr "[收到富文本訊息, 已展開詳細內容...] \n"

#: Utils.py:247
msgid "File is too big to be downloaded"
msgstr "檔案太大, 無法下載"

#: Utils.py:256
msgid "Error occurs when downloading files: "
msgstr "下載檔案時出錯: "

